外國教車師傅係咪都係好似香港果啲咁撚燥？

我都想知，想睇下去到先學好定係到學定先好

唔係，我師傅勁有耐性不斷鼓勵

唔係喎, 好chill喎, 想當年, 學撚咗三堂就去考, pass埋, 美國考車好撚Hea

証明香港果班正撚樣
你愈惡學車果個咪愈撚慌

One two one two

One two one two the foot!

DLLM do you have polio?

好多國家都冇香港師傅牌制度咁on9

我個英國師傅好有心機教

唔識咪學到識 有咩好屌

點解香港啲教車師傅下下都屌？
未試過學野係做錯一次/教完未即刻掌握到就俾個老師屌

啲中坑屌得先勁 七八十歲果啲收左火

聽講美國停紅綠燈唔俾剎車？

唔係 英國考牌 一tick pass 超有耐性 英文唔好會慢慢講

咩叫唔俾剎車

唔俾剎車點停

英國求其搵個有幾年車牌都教得
好似係

唔明
你係咪指右轉紅燈都一定要過？

巴打住邊區
我喺SD啱啱搬咗去LA

bay area
讀緊書

在美國考駕照的中國人，最容易犯的錯誤就是經過路口時下意識地踩剎車，這在美國路考中屬違規操作。在美國很少有人闖紅燈，如果你在綠燈狀態下踩剎車，很可能導致追尾。

原來記錯左

You, I talk about turning to the right, and you’ll start the intersection slowly One, two, one, two, one, two feet, cock, when will you be so sad that one hand, push, tie to push, ban the horn, cock, your old tail cock, a fruit, a miy Second gear, a cunt, you know you don’t know how to marry a polio, you lift up your hand, lift a clutch, you chuckle, you lift a clutch, you don’t even raise it to the point where you talk four or five sentences The memorial service is married, so you can’t afford to have a car, so you have to marry sister third gear, Luqi, you die according to the rhythm.